Проект робили Воронежський Богдан та Мишлявкін Данило 

Мишлявкін Данило займався функціоналом кнопки вхід та AJAX частиною 
Воронежськи Богдан займався дизайном і функціоналом кнопки створити візит

Функціоналом карток займалися разом